社會主義•集體主義 正式幫連登仔洗腦

共產主義係香港發揚光大需要連登

真係冇人覺得有問題